與此同時，SpaceX正在德克薩斯州的博卡奇卡建造其重型星際飛船和超級重型火箭的原型。 埃隆·馬斯克的SpaceX公司在最新一輪融資中獲得了極高的估值 
 去年，一架名為Starhopper的小型原型機飛到了490英尺的高空。 2020年8月5日，SpaceX首次試飛了其星際飛船的原型 
 一些這樣的測試現在已經存在，只是雛形，正在等待美國食品和藥物管理局(Food and Drug Administration)的批准和大規模分發的資金。 每個人都可以在家裡快速檢測COVID - 19 -如此浪漫的事實羅伯特·貝澤爾| 2020年8月5日|諾第留斯 
 他們的原型底座於去年10月在哥本哈根打印出來，有10米高，是一層一層地打印出來的，它的兩面牆由中間的一條彎曲的混凝土線連接在一起。 通用電氣將3D打印風力渦輪機底座，比西雅圖的太空針塔還要高傑森·多里爾，2020年6月21日 
 目前大多數生物打印組織原型都是在實驗室中完成的，在那裡，科學家可以對組織生長的方式進行更復雜的控制。 科學家3D打印耳朵在活體老鼠使用光|Shelly Fan | 2020年6月9日|奇點樞紐 
 FC-31原型機除了飛行時是隱藏的，沒有太多的細節。 中國將如何跟蹤和殺死美國最新的隱形飛機|比爾·斯威特曼| 2014年12月2日|每日野獸 
 兩週後，程序員埃德·洛格(Ed Logg)有了一個看起來非常非常不錯的工作原型。 “小行星”&玩家時代的黎明David Owen | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 威廉姆斯在法庭證詞中說，麥克多諾幫助製作了一個植入體原型，但最終“它什麼都沒發生”。 脊柱手術“騙局”中的患者|調查報告中心| 2014年11月3日|每日野獸 
 哈洛德花了近15年時間和7500萬美元開發複印機原型機，甚至在1954年遠遠超過需求建立了工廠。 印刷先驅|每日野獸| 2014年10月21日|每日野獸 
 讓赫爾感到沮喪的是，製造小型塑料原型部件需要很長時間和大量資金。 印刷先驅|每日野獸| 2014年10月21日|每日野獸 
 也許他對微小花朵近乎自發的喜愛，已經比他所謂的原型有了相當大的進步。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 黑帽俠意識到他必須撒謊才能保護他的原型基普·伯蘭。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 《希爾斯》的前兩幕在很大程度上沿襲了它的原型，在語言上也有相似之處。 《致命的嫁妝》|菲利普·馬辛格 
 這個“四百”在所有的城市都有它的原型，在一些城市被稱為“快集”。 《一箇中國人看到的我們 
 這使我們覺得原型是“真實的”，而圖像是“想象的”。 《精神分析》伯特蘭·羅素